華府擬廢除中美審計協議

節錄

華府擬廢除中美審計協議

特朗普政府被指支持廢除2013年中美簽署的交換審計文件協議。

【本報綜合報道】路透周二引述消息人士報道，華府擬廢除中美之間的審計協議，料美方藉以打擊赴美上市及企圖規避美國會計審查的中概股。

中概股財務乏透明度

。。。。。。。。特朗普政府計劃支持廢除2013年中美簽署的交換審計文件協議。

美國國務院主管經濟事務、副國務卿克拉奇透過電郵回覆路透社查詢時指，華府即將採取行動，因為中資企業赴美上市，其財務資料和審計項目等均缺乏透明度。克拉奇又指，這是國家安全問題，不能再置美國股東於危險，將美國。。。。。。。。

於美國掛牌的中概股的財務造假及審計問題屢見不鮮，例如瑞幸咖啡陷入造假數醜聞。今年4月SEC發聲明指，PCAOB目前無法獲取中國境內的審計底稿，勸投資者注意投資中概股的潛在風險。

應該要啦，太多支那公司淨係識響美國上市吸錢但又唔交報表。

應該趕呢班撚樣返支那。

黑狗馬賣國之作

Push

呢樣必須啦
賺幾多錢都話國家機密無得睇
一陣黎多次LK 2.0